［黑色三毛警告］突然勁多post明示暗示叫人去機場‘勇武’/堵塞

唔該有咁諗法睇咗佢先
機管局番工既巴打寫

頭先機管局(下稱AA)出咗封circular話嚟緊3日封departure hall
只准有24小時內機票+passport先俾人行入去checkin行段嘅位置
個人認為呢個安排係AA(或背後更大勢力)嘅陰招

咁樣做會有以下效果：
1) 為咗拖長整體旅客checkin嘅所需時間
2) 旅客被迫喺checkin行段前面嘅空間排隊等候檢查，容易令人鼓譟
3) 意圖令到一班last minute先checkin嘅人趕唔切飛機

而呢啲為乘客帶嚟嘅不便
將會俾到子彈港共政權去陷和你飛活動以致整個運動於不義
可以想像得到CCTVB將會訪問不滿(特別係鄰國)嘅旅客
再加埋4點鐘嘅狗方記者會讉責集會人仕擾民

針對以上套路，小弟有以下提議，歡迎討論

1) 真係去接機：
避免大群人上去departure hall (反正除咗睇水都冇嘢可以做可以買)
留返喺arrival hall做我哋要做嘅嘢已經good enough

2) 避免向離港旅客宣傳：
departure嘅客多數係心急啲，不論係本地人定係外地旅客都係
最重點係：咁做嘅話就中曬對家嘅陷害文宣

3) 少量嘅人喺departure hall做observer加拍片:
承接1同2，我哋要化解對家話「集會影響人搭飛機」嘅agenda
有力嘅證據就好緊要
大家緊記：同政權阻住香港人同一道理
阻住大家搭飛機嘅係機管局！
如果到時影到封鎖區入面吉曬而出面剩係得排隊苦候嘅乘客
對家嘅agenda setting就不攻自破

4) 嚟緊嘅民間記者會(如有的話)出聲明讉責AA安排失當，自制混亂，令香港蒙羞
配合返726極端和理非集會嘅image，加上3)嘅證據
就可以將令乘客不便呢個責任完美blame返落AA度

最後幾句真心說話：
我哋喺得機場返工為大家服務
每一項嘅工作都係致力為咗所有旅客能夠享受到優質高效嘅旅客體驗
平時我好少打咁大篇嘢上連登
但今次我真係睇唔過眼AA為咗化解運動幫港共拆彈...咁樣去攞離港旅客嘅體驗嚟較飛
(事實上佢個解釋都好牽強...咩ensure smooth operation in T1
無啦啦要人check多次機票可以有機smooth)

同意就傳，有意見絕對歡迎出聲

兄弟爬山，各自努力
光復香港，時代革命

朋友係機管局員工，嚟緊3日和你飛集會，想講幾句

「正視聽」機場集會幾時變到要唔影響人

記唔記得原本話入機場個目的係咩呀？
係要用機場做籌碼迫政府就範呀！
當初泰國軍政府會跪底就係因為一架飛機都走唔到
宜家一轉場話要搞機場
即刻一大班人衝出黎話唔好搞到機場運作
警狗記招都講到明唔好搞機場
點解？因為佢地驚呀！你地佔機場，佢放唔到煙又清唔到場，政府搞唔掂就只有就範。
要輸出理念既話，g20登報 成個6 7月一早輸左出去啦
全個世界都知香港發生緊咩事
點解大家捉到鹿都唔識脫角？

推

等左呢D黑色3毛警告好耐啦
終於有兄弟貼出黎

唔得閒推
得閒既巴絲幫手推吓

推下先，但日後有冇必要去機場搞不合作運動，比如拎今次嘅和你飛去要求政府回應，如果到星期日都唔覆嘅月尾就會黎一次不合作運動癱瘓機場

推上去呀

建議如果機場有人打示威者，有大嗌打人嘅有爆炸品，因為打人嘅衝埋嚟話炸死你哋。

機場會即刻封鎖，唔係自稱有爆炸品，你係指證同報案。
0
0

但係機場唔會出防暴同催淚彈易玩好多

又係你呀？
又係做你唔啱心水既就三毛呀？
又係兄弟爬山呀？

一路講兄弟爬山一路屈毛，你班賤種最撚無資格講兄弟爬山

Push

Pish

正皮

推
請好盲目跟正負評
自己獨立思考

請唔好

我覺得叫人和理非果啲先係五毛鬼

推，機場目前只能和理非